荃灣手足好危險 幫幫手 圍魏救趙

想入去幫手又唔得
走又走唔到
揾人吹雞佔路分散警力
唔該曬

冇時間推post

求幫手

推

幫推

推一推上去

上天橋得5得

黃大仙支援？

點入，而家去邊

唔好分散, 全部去荃新天地支援!! 和理非都照去!!

push

入唔到荃灣 去第二區佔路

沙田狗屋

換衫除裝!

親身不過無圖
青山公路深井段 有大量狗車加水砲車
停左係呢度
Dropped pin
Near Castle Peak Rd (Ting Kau), Ting Kau

岩岩搭車經過

水炮車2架深井往荃灣
大批警察及旗手藏身警車之間 @1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

人數唔使多

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

pish

岩岩見到有魚絲防線，唔知效果如何

沙田狗屋，Mon po狗

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

有冇場轉

#荃灣
1725 深井 最少兩水炮、約10架狗車、多架白色狗私已出發

Source: Scott Scout 認證哨兵tg

推！

佔港島啦！

沙田

水炮車2架深井往荃灣已到麗城
大批警察及旗手藏身警車之間
@1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

有冇勇武會出黃大仙發夢分散popo注意力

黃大仙GOGOGO

係大窩口見到有6-7部警車去緊荃灣，佢地應該會包圍楊屋道街市對出馬路，見到後面有幾部停咗係到

係咪要仙人？

依家仲有咩方法入到？

巴士 的士

旺角大滿喜好似大優惠

又關黃大仙咩事呀
九丈遠

Where
觀塘?

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推 去邊？

啱啱係麗城仲有巴士
234x出旺角深水埗尖沙咀
48x去葵盛沙田
40去觀塘藍田

係咪要黃大仙 ？ 直搞狗舍 黃大仙人ready

Be water

街坊！！

【1744】兩架水炮車已抵荃灣西站海傍海興道一帶。

Source: Scott Scout tg

石圍角十架狗車落荃灣

新界東人: 沙田狗屋? 瀝源天橋集人先? 盡快

咩站落好 我而家73x

緊係最強悍既黃大仙街坊

水炮到荃灣

小心水炮車車

荃灣人同新界東人: 沙田狗屋? 瀝源天橋集人先? 盡快

真係似無路同交通 得番葵芳方向同深井方向

5:38 大圍見到10幾部狗車出緊去

快呀

出緊沙田

出水炮車！快走！

大家一齊report 抹黑手足

到荃灣大會堂

似係被前後夾

水炮車到真係好轉場

前線想打死個藍衫

出左水炮車

兄弟姊妹 be water

小心 好擔心你地

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你老母 諗住休息一日 你同我出水砲車???
快啲諗點救

夾死佢地

kt 撚有人冇想食野？

青衣幫唔幫到佢地

水炮車已出 大家小心！

諗定點走

落去食飯啦

太子狗屋啦 周圍都走到

我都去唔到，點先可以有共識去邊區？

各位幫手諗定點轉場

Push

快啲諗點救啊!!!!!!

出唔切究竟仲可以去邊？

攔截狗車出入前線。

真係好散，每個post都有講去邊走邊，唔清楚有幾多手足又冇得集中交流

Mon po狗死全家

要諗辨法突破包圍 圍魏救趙
@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

PUSH

有無可能可以轉去中環 撐警 班狗唔會亂黎

海濱花園行到去青衣同葵芳

推 快救人

沙田狗屋沙田狗屋

沙田要人

好撚多

Pish

我哋成班人喺千色店附近，突然間有幾架的士佬走出嚟打人， 我朋友衝過去阻止傷咗。 嗰啲的士佬車尾箱有鐵通!

影低車牌

占邊度？

快撚d 去邊先
冇時間啦

而家換衫裝gear出

沙田大圍都可以分散佢哋 荃灣出去好快應該有機會會派荃灣嗰邊過去

屌荃新條橋會震

巴士總站出返永順路行去墳場嗰邊可以走

係咪沙田？

沙田？

田心出左大量狗
大圍可行

沙田沙田沙田

推推推

集人先？

大圍捕

100頭上盤穩開

打開返永順個邊啲路啊

沙田沙田

踢拖街坊又好, 乜都好啦, 要救荃灣手足
由一開始就比人圍，重點be water

片

沙田定大圍

好快到

依家係荃新天地
可以點走？

沙田啊 搵人開po

瀝源天橋?

沙田啦，大圍無得守

你開po

我住城隧呢邊落唔到去荃灣救人 可以出沙田 準備出

唔撚好去愉景新城
格離狗屋已準備好一堆防暴

黎緊沙田！

出緊沙田！

沙

Diu坦白講 揾日搞搞地鐵 咁樣手足撤都好難

留在楊屋道做咩？

Coming

水炮車很可能圍住個外圍從後行包叉楊屋道手足

be water，出沙田

九龍區去邊

救救手足呀

沙田！

狗車已經去緊柒木樹嗰頭
啱啱撘車經過見到

沙田太近荃灣

將軍澳

眼到大概7-8架警車係梨木樹個邊 入面有防暴 巴打絲打好走啦

Leave it now! Please

大家出左沙田集合睇下有幾多人先，
其他巴絲幫開post或者幫推

就係要近既，先可以做到圍魏救趙

要撤退

可以新城市大堂集人先

唔好走散，唔好去二坡，原路退

青山公路眾安街仲有往沙田/大埔巴士

人在新城市連儂柱，有冇手足係附近

等埋我啊

係咪新城市？

[url]網址[/url]
有車好走

今日就可以黃大仙了.分散警力.

我都係

往荃錦公路迴轉處

盡量唔好上綠陽/荃灣地鐵站

應該半個鐘後到，搭緊狗鐵
一陣準備跳閘

有無沙田POST集中討論

急住出門口冇帶到鐳射槍

圍魏救趙

沙田人

咁都食負皮

沙田見

點算呀點算呀

揾人開post ar
去緊沙田，等我

又被拉

衝到埋黎就跑 其實為咩？

新界東人: 沙田新城市連濃牆

旺角食放題？

行入新城市廣場嘆住冷氣先

幫推！

依家黃大仙係咪可以吹大雞

有巴打開左post

點呀沙田定黃大仙

而家西環係咪真空？

大量狗車係北橋同海濱花園

建議轉場

出西環

人呢 我屌你老母 又話圍魏

點 去邊？

救人啊屌

我過緊
如果現場唔夠人 會轉場 到時講。中庭等 新城市

我就去緊沙田，但另外有post話去黃大仙

btw去到沙田集合再傾

究竟而家有幾多人係到左？

人在九龍塘

推推推！

推呀

幫推
圍魏救趙，以後自動波

出緊 沙田見

想問荃灣有冇方法走？

人呢？

下站到

嚟緊

721 85 811

新城市？

點解會揀沙田荃灣想出都勁遠

我換埋3先。中庭等

去黃大仙拜神

到左，點認大家

係咪黃大仙？去緊

天水圍人 8點

人呢

天橋呀

係咪有目的地，有就一班人一齊去

721 811

正中間，黑口罩

城門隧道

唔夠人呀 屌

長條形電視下面聚左部分手足

推一推

吹大雞

天水圍去沙田？

721 811 824

邊到

推前線加油，點都唔割

好多人係唔同地方
總之有一班人去 就會聚集到人

黃大仙gogogo

現場大約15至20個兄弟 沙田。730 轉場 快來！

等埋啱啱上巴士

有無人玩沙田！

走去荔景站。

點解唔跳狗鐵閘

X2 糖水look

狗屋定新城市

轉深黃站

我著咗件白色衫喺黑色衫出面

姐係邊啊大佬

自己諗啦，隔黎post都出埋半文宣圖

太少手足啦

仲有冇手足出緊黎

冇就差唔多起行

有

沙田開始轉場

點 快d定個地點

去緊深黃地區

黃大仙？

自己諗，仲有咩站係深黃

9月1 機場！

咁我諗我知啦

你去緊？

咩位置等

分散警力 = 再拉多10件8件

我到左差d比你地估估下估撚走

去緊深黃地區
到左九龍塘

唔好意思囉，唔想畫公仔畫出腸

我下站到沙田

頭先有兩個絲，一黑一白又係黑口罩以為係你

唔係 我依加先到

黃大仙

自己轉場啦

Ok

咁我去邊好

沙田大隊已成功轉場，其他未到或到左沙田既手足請集人轉場

麗遙啦！
啱啱發夢走到 好彩有小路走

無用嫁 現場有指揮狗
要派人過去都係其他區

九龍塘！！！！

想問下岩先沙田新城市嘅手足去左邊

轉左去邊

深黃地區

唔熟個頭，搭黨鐵去咩站

深黃相傳有位大仙陣守該區

你地呢

沙田去黃大仙嘅兄 再轉場

對唔住咁多位手足
深黃地區重兵駐守
繼而傾好轉場去ssp食糖水

轉邊

ssp食糖水

mon po狗死全家

救主在荃灣 Jesus@TW
教會於今天（8月25日）開放予有需要人士，為大家提供休息、禱告、補給等身心靈支援。

1. 基立浸信會
葵涌信芳街41號悦龍大廈二樓2B座
時間：1500 - 2200
電話：24258080 方牧師

-
2. 顯恩浸信會
荃灣大河道99號99廣場20樓
時間：1500 - 2000
電話：24028327
*由牧者主領祈禱會下午4:45-5:15

-
3. 基督教香港信義會天恩堂
葵涌葵盛圍364號
時間：1500 - 2000（按需要延長）
電話：24805833
*提供簡單護理
*每小時首15分鐘有祈禱聚會

-
4. 聖公會荊冕堂
荃灣德士古道67號
時間：1600 開始
電話：26145321
*有醫療站及「馬拉松泰澤祈禱-身心靈休息站」

-
5. 中華基督教會全完堂
荃灣大屋街2-4號（近荃新天地一期）
時間：1430 - 1800（按實際情況，請留意更新）
電話：24922866
1430起每小時有祈禱會

-
6. 荃灣浸信會
荃灣青山道99-113號
時間：照常時間 收1730
電話：24980378

-
7. 基督教主恩會
荃灣青山道455-457號華懋荃灣廣場四樓
時間：1500 - 1700 守望禱告
會按特定情況 延長開放時間
電話：24067793

-
8. 麗城浸信會
荃灣麗城花園二期商場231室
時間：1630 - 1730有祈禱會
電話：24144848

多唔多人 依加沙田有堆人唔知去邊好 大約15-20個

又轉